有圖 今日有22歲黑衫年青人係尖沙咀被狂斬 無人講？

點解無人講架

推

義士唔係condom，入黎認人啊！（1021被捕人士整合po）

Push

無人講所以唔知

又有.....？咩事

push

晤肯定乜事....

無咩新聞報？

屌你老母

完全唔知

屌 做乜撚野

咩事

冇乜人知
咁你咪講囉

邊班冚家產做嘅？

Pish

黑社會?

邊個做

下

似黑幫喎

吓屌 完全唔知。。

佢依家點?

????

幾時

屌你老母死支那九

依家點

冇人講？

屌你咩 光天化日斬人

後尾有人通知咗蘋果先有新聞

推咗先 屌你老母

推呀

7 hours ago wtf
冇人講？

推到知咩事

推 未知咩事

啱啱先知 希望冇事

嘩屌痴撚線完全唔知喎

似係私怨 睇新聞

咩事!?

仆街真係唔知

咩事??

邊到有講 有LINK?

cls

好似今朝7點既事

咩事啊

發生咩事

冇新聞報？

黑幫仇殺，有咩好講？

有無人答到咩事？？？？

真心唔知

未必關事 唔好單單都搞到係關運動事

推啊

Tui

推呢個 終於有link

屌
咩事

點解會咁? ..

屌乜事

完全冇新聞

證明連登仔真係唔睇Tg

冇見到有新聞 推

冚家剷

一定要關運動事先講得?

真係好早

又咩事

fxxk

真係唔知 發生咩事

無法無天呀
唔好有事..

WTF

呢排多左好多呢d 周街斬人

痴撚線。。。

搞清楚係私怨定真係政治因素先
唔係話當街斬人唔洗理
而係炒車免得就免 事主清醒相信FC唔係難事

江湖仇殺

認真呢

高調推

呢單似係黑幫事

仆街

咩事？

唉香港點解會變成咁 佢依加點

而家先知

似係黑社會尋仇

朝早比人尋仇
應該唔關事

看來神獸要清理下啲著黑衣架禍抗爭運動嘅人。

把刀咁長都唔係謀殺？？

屌呀

屌

點解俾人斬先？

tui

屌又斬

無警時份

算啦 d人反送中後先開始睇新聞

屌 咩事

幾時有講過話佢關運動事 依家咪就係討論緊係咪
你講到我地好似妄下判斷咁

721

吓

推！！！！

？！

屌你老母斬人條撚樣又可以無法無天

Cls

私怨定點...?

【21:39】22歲青年送院搶救後，情況危殆

唔知可以點
祈禱 快！

Agreed

下屌呀

屌 點個世界咁唔公義 香港人做錯乜

私怨？

後生係手足機會好大

點解完全唔知..

What the fuck? How can no one knows this

個問題係無黑警去處理
比依班人去有執法權力真係笑話
低學歷低智商

邊個仆街

又係青年人錯曬,殺人係好彩意,ok?

不忘義士

又話斬人嘅先係黑衫？

關唔關示威事定私仇

差佬咁快做野

香港無記者知？

黑社會斬人?

黑吃黑
抵死

未知同示威有無關wo

要知係發生咩事先

wtf?

Dklm 肯撚定係班狗斬
正仆街

係咪裝修完俾人跟到？
藍店黑底唔出奇

今次真係無人講

被斬嗰個都喺著黑衫

屌 入黎呀

點左相
似黑社會斬人多啲喎

完全唔知！！咩事

咩世界

好似冇人睇蘋果？

有無人知手足而家點

講多d...

依家已經玩到d人覺得斬人係好平常

蘋果有報，睇新聞啦屌你地

如果係斬休班狗就好

成日都有人俾人斬架啦

pish

呢個post 好多5毛狗

入左運動數就唔公平囉

邊條仆街做 盡快要有報應

屌到你老母核爆

之前有人講呀 睇留言話黑社會 所以沒再留意

Pishhh

查左先落定論啦

屌刀手死全家

咩事呀又

diu 又咩事咪咁撚暴力仆街

新聞有？

黑衫係咪關事先 fc呢

推
612 721 811 831 929 1001

推先

anymore info ?!?!?!

我有講 不過無人理我

WTFFFFFFFFFFFF

咩事???

似黑社會尋仇

有人講
但咁早，唔肯定關唔關事

咩事?

私怨黎

Diu

私怨就唔係人？

Twitter戰線

乜尻事？？？？？

唔講唔知, 勁過荃灣個單？

推一推

哇 真係完全唔知！

似黑幫仇殺

小心

想點撚樣呀

有目的咁斬, 黑幫仇殺下話 ?

Wtf?????

又有？？？痴線！！
血債血償啊！

完全唔知咩事
無聲無息

點解冇人講
發生咩事

痴撚線

今日幾時？

屌 乜事

Wtf

餓底？

嘩 屌你老母 唔係呀？

冇新聞講

拉到人未？

唔關運動事 連登仔會咁上心
我都係宜家先知

好多血。。。

唔理係咪黑吃黑都好癡線，警黑之下冇安全可言

呢單野話犯人身穿黑衣，藍絲已經認定係手足傷人

我屌。

Wtf完全冇人講

CLS

屌！捉班友出黎！！

我發現佢地係想斬黑衣人。。。。大家小心d啦好嘛 出面真係唔係個個都信得過喇 自己d instagram fb 咩都好private哂 出門注意下周圍環境保護好自己 真係唔該哂喇 保佑🙏你們手足

up

痴撚線 依家著黑衫都要比人砍

又亂斬人

依單咩事

真係完全唔知

似係尋仇

要撐著

頂住

所以唔帶口罩蒙面真係唔得

藍絲影完相有錢分

南亞斬人又有錢分

陳彥林都係咁死

點解咁架
大家出街都要時刻保持警剔呀

有無人知佢情況如何

嘩，又斬！香港班黑警唔做嘢！

CAP reddit 圖又唔放LINK

推！！

push 有無人知咩事

推
咩事？

屌真係唔知推呀

咩事？？

下 咩事 新聞完全無報？

完全冇新聞..

早上7時14分

咁早, 唔係係咪關反送中事,
還是江湖問題.

冇多D information前唔敢亂講

黑幫爭女渣？

咩料啊

一個新聞都無？

早上7時14分

照計如果係抗爭者應該散哂.

可能係黑幫仇殺......呱

點解冇乜中文媒體報道過

新聞咁都唔報?

Pushhh!

新聞完全冇報

真嘅新聞應該會有報，三個刀手有目標 ，被襲擊人仕是否有頭面？

咁唔一定關呢場運動事，可能黑社會內部問題

就咁睇似黑社會斬人多d
應該係夜場得罪人

我諗唔係公眾人物, 否則應該通哂天.

睇下有冇多D 資訊先.

唔知嘛所以無講
做咩咁嘅？

蘋果有

尋晚利記失分

藍屍係咪覺得獅了太輕手？

唔L係 推

黑底尋仇啦應該

又斬人

屌呀冇人知喎

大家唔好推了,
未知咩事.

？？where now？？

?????

DKLMCH

推！！！

完全唔知..

又係中國恐怖襲擊

咩事！

刀手HI下HI下咁片, 唔似想羅命
可能係金錢斗分

個個都話似黑幫仇殺
但冇人證明到

屌佢老母

似仇殺

咩事? 有無人cap新聞

痴撚線？

因為朝早7點幾咁早,
手足應該唔會出現.

除非係被點相之類. 但機會唔係咁高.

推 cls

嘩咩事

有冇人知咩事
手足依家咩情況？

記者去哂清真寺
冇人報呢單

應該要著手組織民間自衛隊

應該唔係手足

下？

有斬

乜人來

可能黑社會sau殺?

冇人講

又斬 有冇人性㗎

Fact check唔到？

人一少...班仆街走晒出黎...

你地睇下邊次我地人多時輸過...次次都係細活動時俾人偷襲

乜事？

似有目標尋仇

哇屌 咩情況 推

f

係咪手足

推！

拉

就咁睇篇報導
班黑警似用番比較”正常”既手法去處理單野
唔係好似之前岑子杰個d鳩流流
再加個時間 我就覺得係黑幫仇殺
再進一步睇下點啦

咩事先？ 係咪手足？

咩事先

diu

推 咩事

下咩事

完全唔撚知
到底咩事

完全唔知
年輕人怎樣？
生命無事？

識唔識用架
<-係恥笑呀
用返啦

完全無人報

事情起因？

我都係啱啱先睇到
點解會咁少人講

Dont come HK

HK is unsafe

Please spread

Bless him

呢單係私人仇怨

但朝早好難講到底咩事

屌呀？

哇屌。。。

，

dklm手足宜家有冇生命危險？

真係完全唔知
到底發生咩事呀屌

屌...又咩事

大力推

？？？

咩事呀。。。

有冇人知乜事？

完全唔知有依件事

蘋果有片
似尋仇

What?

屌，又黎

有無議員跟緊件事？ 係咪真係手足黎

推呀，咁撚大件事都冇人知!
唔好當人地condom!

係咪手足先？
係先好推 藍絲唔關我地事

p

仆街 真心唔知 屌

屌真係唔知

睇條友比人斬完仲識起身望
唔似係手足

推左先

下 做咩

新聞？

下屌

未必關事 大家冷靜D

。。。。

佢無事呀嘛？希望吉人天相

咩事？真係連蘋果都無報過

朝早7點，唔似反送中事

依家情況點？

831

屌 幾時死呀班支那狗
好撚心痛呀屌 生活系香港 比支耶搞到咁撚亂
講真香港冇曬支耶人一定安穩好撚多囉
唉 仆佢地個街

應該尋仇,唔關事

哇猖狂到

推 發生咩事？？？

第二日又聽到刀手番大陸㗎啦屌

而家先知
希望佢無事

朝早7:00

屌有冇多啲info 點解冇人講

cls！！！！！

Diu 唔知既

推到大家都知

CLSSSSS

DKLMGH

除咗蘋果 冇新聞講？！

屌，點解我唔知

咩事呀！

講講講

得未

點解呢單完全冇人講，成個連燈都係奇怪post

下, 完全唔知既

塞全唔知
新聞都冇寫

哇屌咩事

手足有冇事

屌 冇人講

要平安無事

成立民間守衛隊 刻不容緩

推到29頁都未有來龍去脈

cls???

會唔會係黑幫尋仇？

嘩屌

完全唔知！

屌!推

港共政府又派黑手去斬人

痴撚線。

手足唔好單拖做嘢

冇事冇消息？
有冇人在場啊
推

其實有冇人知咩事

推
痴撚線

god bless you, heal u

嘩屌咩事

呢個時勢，好耐未睇過劈友係唔關場運動事

其實不嬲都有呢啲野，黑幫仇殺成日有

手足點呀?

wtf 完全唔知

原因係咩

??

同示威關唔關事？

日光日白都有咁樣斬人
理得佢關唔關運動事都已經係香港治安問題
係應該要推爆佢架屌

Push.

下 咩事

冷靜d 未必係同路人 可能係黑社會

痴撚線 係有目標？

黑社會執行家法

Wtf.......點解可以無人講

屌！真心唔知 咩事

【1020檢討升級】街坊一齊建立制高點即時情報網，下次行動要零被捕！

無主流傳媒報？

詳情

c

似黑幫仇殺多啲... 黑警當道，無法無天！

推呀屌

山林道個邊不嬲有幾個黑社會場架啦，之前都成日打架上晒報，加上睇片當事人似係古惑仔仲有2條mk妹，好明顯落街比人伏擊啦...

完全無新聞報

再推

無留意到喎

有無報出黎？好恐怖

呢單可能係黑幫仇殺
如果係手足 一定要血債血償

好心痛

推推推推推

wtf

cls啊 發生乜事

What the fuxk?

...

APPLE 咪有

Push
真心冇聽過,DLLM
唔通而家出街都要着gear

好人一世平安

Push for truth!

嘩 搞咩

cls咩事

有無多啲資料

1

有多一個

似有目標，係咪黑幫尋仇

幫推

又斬

推阿

痴撚線又斬人

推。。。

無新聞講⋯

痴線原來咁多人唔知

人有無事?

查案啦神探們
係手足要查
唔係手足都要查 唔係班仆街廢佬會周街斬人搏大霧

冇人知咪冇人講囉屌你老母
你知你又唔一早講
你唔係一早知又屌冇人講

。。。咩事

痴線 日光日白

初發現廢佬地點為：耀興樓
相信為該大廈住戶 #手足報料
From TG

幫手傳俾天水圍手足
唔想再有第二單
大家小心

721831

pusj

下。岩岩先知
咁大鑊

要推

P 牌推條毛

屌 痴然線

好似冇人報咁嘅

依家佢點

推推推

希望巴打安全無事

天耀呀ching

好撚多血

推

槍仇必報

612 721 811 831 929 101 新屋嶺 還眼 被自殺 第二槍 緊急法

真係唔知

乜事

有警時份都係咁
係警匪帶頭做壞事而且禁止民間自衛隊
所以治安先變差

推到知咩事為止

似黑社會啦 有目標咁砍 好痴線

======================
唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

推爆佢 痴線

到底咩事

助養計劃問題 哩間有無人被養育緊?

#1 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

下 咩事？

好無力

==========
唔好俾彥霖事件不了了之呀

點解上堂條片開頭係講
浮屍夢1
浮屍夢1
浮屍夢1
先開始既？

拍緊戲？假彥霖？假同學？

入嚟一齊分析：
==========
假彥霖相片流出，海邊cctv 才是重點

==========

一早就斬似蒲完比人劈

我個人覺得係黑幫尋仇，未必係手足中伏

聽講關果頭d吸毒場事 江湖事

痴撚線

斬人者生生世世都會百病纏身

推喔

又有？！

想講都要知到前因後果先講得嫁

d新聞

612 721 811 831 101 104 新屋嶺

點解新聞冇

邊有咁早起身

呢類應該似係黑社會尋仇啫
朝早7點幾，分分鐘係飲完酒

Yes

推到有真相

人地蘋果咪有報, 朝早有文字報導, 晏晝加埋車cam片樓主唔係連蘋果都無支持

似黑幫尋仇多d 果三個人咁有目的地斬個後生 而個後生又唔係咁名人

推。 就係無人知所以無人講

dklmch
刀手死全家

警方認為無可疑
收隊

香港人太善良

應該係黑社會野比人斬

有無人知咩事

手足情況如何

Oh no :(

最後有冇事

佢自己都紋哂身 食左K仔
利申 醫護

Puch

姐係黑幫尋仇？

PUSH

Sor

無人知咪無人講囉，無人講咁你咪講囉，你知都唔講先，你怪唔知呢件事既人唔講先？成個標題無左「無人講？」會順眼好多

似係 但我無問詳細
佢個隻斬法唔似普通藍絲
因為真係刀刀入肉
D肉反哂出黎
似好大仇口

中共開始派人落黎殺香港人

唔好看圖作故仔住先
完全冇人講咩事
幾十頁都係好撚慘 痴撚線

搞清楚咩事先

FB有車cam影到手足比三個人狂斬

似尋仇

江湖事？

乜撚都手足話唔定之前幾單斬手足佢有份你都唔知呀

似係黑幫尋仇喎，有曬目標，仲要三個斬一個。佢又唔係出名

Pish呀

P牌無力推

痴撚線藍線